仲有冇人記得《殘酷一叮》馮文樂？

到依家聽番都覺得好鬼勁

近幾年肥左好多

中意湯秉墉多d
利申10年fans

唔識

想點呀湯生

給我一杯忘情水（金字塔手勢）
次次唔開心都會睇佢條片

扮聲

笑撚死 你平時一路行一路練歌咖？

真係好撚勁
記得嗰時成家人一齊睇都覺得話好撚似

內腔滑音

陳慧琳既帶子